林鄭打經濟民生牌，想召喚搵食撚都出埋黎帶風向

有咩解救

特區政府施政無能
連日龜縮

整個大灣區買樓被騙實況

香港搵唔到食咪返大灣區搵食
有十三億人俾錢你賺

搵食撚返去含撚啦
全香港人命運共同體

番少幾日工就生活唔到，咁既社會都無問題？
真係做慣奴隸，腦都退化埋

話d基層手停口停，自己身為特首又唔實施一D政改去幫佢地，淨係識搞埋D濕鳩擴建工程又超支浪費公帑，垃圾政府